Trump: MAGA!

Trump: MAGA!

MAGA MORE FOUR YEAR! MORE FOUR YEAR!

即係咩意思？真心請教

make america great again more four year

Four more years🇺🇸🦅🔥🤙🏻

大豆侵
拜登is coming

MAGA!!!!

已射

KEEP 'MURICA GREAT